屌這星 aguzin(牙古些)出任港交所主席完全冇人講？！

中美大戰緊仲搵條鬼佬做主席

條泰國佬乜水

中國人黎；你又7左

鄭秦泰

你好撚戇鳩

秒

點解唔係習總直接做主席

杜

拉

要我幫？

幫14？

9。

9影衰杜